
                      Muy buena de las mejores de los ultimos tiempos. Me gusto sobre todo la banda sonora y la fotografia muy logradas ambas.  Es larga pero no aburres en ningun momento tal vez sea un poco romantica/cursi pero bueno nadie es perfecto.
        
            